扮作開心天真知不多 未夠兩歲你竟拋棄我

時日遠去也需要負荷 就算他每天振作靜坐
沒你關心緊張的當初 習慣等某天失去寶座
唯獨這合照看你清楚 證實你曾是家中那個

蓋清叫春

蓋

睇反yoyo技巧服務都好好
瀨屎蓋竟然沉船

黑白照

鄧穎欣d歌真系好正

鄧麗君

豬sir

Yoyo老雞有撚咁正？

招積=蓋
女唔等於係yoyo